6X4=24 11+13=24

今晚大學一定要守住呀
全世界都睇住㗎！

11.13，三罷！

推上全世界